大和民族四大偉人，東條英機，加藤鷹，老衲，貧僧

神棍

老車認同

天皇呢？

山不厭高 海不厭深
老衲貧僧 天下歸心